建福幫似乎未踐入tko（已fact checked)

好多阿嬸

一定係尚德個垃圾光頭簡有份搞

支持福建幫起義
一定要教訓班廢青黃尸！

Tko仍然是無煙城市